有無人今日得閒去行山游水

貧僧想游水